覺唔覺tvb守護神保險調查首歌好撚7煩?

一集播幾次 係咁loop 好撚洗腦 煩撚到仆街
我唔知邊撚個唱啦 總之唱英文又夾d中文 果陣柒味出哂黎，聽撚到起哂雞皮 好尷尬

好聽啵

相信嗎～

屌 成套大陸劇咁 仲有幾個唔知係咪大陸既演員

Alin唱

不用怕

我會擦過千里風～

幾時大結局啊仆街 真係好撚難受 屋企人晚晚睇被逼要聽

好彩一到時間我會自動自覺轉台 睇過一集覺得膠 不了

屌 你講到唔係大陸劇咁 根本就係

咬字唔正就咪撚唱廣東話啦
唱到成個鄉音大媽咁

I'LL REMEMBER WHO YOU ARRRREEEEEEEEEE

屌真係好撚煩，由開始播果陣到依家都無停過，d老野鐘意睇無計

邊個唱架?

我的花飄於你天空

聽親呢句野我個心就無明火起 好想打撚爆個電視

唔想知

首歌唱得超難聽

一聽到個身即刻開始發滾 個人好唔舒服

扭曲音波
不失泥

另一首超煩
乜鳩再度敬禮

講洗腦點都唔夠之後個套首 有個大老千

煩撚得過仲會睇TVB既人?

默契 依 然

作詞條友邊間教會

片尾幾好
但同套野唔match

啱呀屌一時廣東話一時國語

第一次聽已經聽到好撚燥 次次一播就即刻熄電視

聽多幾次係好聽，但一晚聽十幾次

默契依然。。。。。。

仲要60幾歲人黎感情線，見到都反胃

係台灣歌后a-lin唱架

佢哋鍾意聽多牙怪同吳弱雞唱多啲

似我們自慰

唱主題曲條女有懶音架屌 聽到好辛苦

屌我又係，次次播定轉台/閂埋電視
發音發到咁真係唔好學人唱廣東歌喇，好冇誠意

逆轉對錯 扭曲因果

次次聽到哩句都唔知唱緊廣東話定普通話 啲音完全唔撚啱嘅

屌，仲睇TVB啊

吔住堆錯 撈菇銀個

逆轉對錯係普通話，扭曲因果係廣東話
利申：鳩估

我以為得我一個聽到無明火起
終於有人出聲 我唔係孤獨
最撚慘屋企個細路女跟埋一份唱 難聽到仆街 勁想打爆佢
可唔可以快啲完

再度敬禮

我會看破 吉汝胸

我覺得片尾果首好聽好多

奕轉堆初，嬲曲欣哥
聽到忟 ，啲音唔撚岩，教會歌咁樣

alin唱架
人地咁有heart唱廣東話
應該支持下

你話廣告播就煩啫
而家係你自己死去睇套垃圾大陸劇
劇入面播完全冇問題

係囉 苗僑偉係幾有型幾有佬味，但真係太老喇 d皺紋 我都唔含

屌閪嗎 不用怕 我拎錄尻頂你上天空

屌你老母 乜7背景音樂又係個首歌
仆街TVB

若麵運現已鋪紙 咇京的一切
BTW 其實係LOOP緊兩首歌

佢依pair成日玩回憶之後播歌
真心煩

完全唔岩音！

無睇cctvb好耐

再度敬禮幾好聽

套套劇都係咁

有聲

人地叫靈魂伴侶

首歌名？

原來我唔係孤單一人

都唔知乜撚野劇黎 首歌聽到好似夾雜唔咸唔淡廣東話咁 唔知想點

係呀

荷里活有間大酒店仲煩
尹光個唱腔真係 乜野拋開啲往事

其實以前都好多唔識廣東話嘅台灣歌手嚟唱廣東歌想入香港市場

a-lin屌打所有女歌手啦

會睇呢套都柒頭黎啦
劇名已經夠on9

根本係大陸

轉viu或者開電視la,又唔係冇得揀

頂你 搞到我一瞓醒就係咁喺嗰腦度loop呢首歌

你又千 佢又千

因為佢起步真係咁 ～1999年，A-Lin在南投教921地震受災兒童吟唱聖詩《Amazing Grace》時被她的前經紀人Jason發掘

最後加埋坤哥鍊春袋式唱歌

同當年愈難愈愛一樣咁撚煩 屋企人又成日睇 晏晝都要上支那網搵嚟睇 一聽到就燥底

其實請到A-Lin唱都算係咁
唔洗成日聽到鄭俊弘, 胡鴻鈞或者吳若希把聲

套劇真係好難睇

其實冇乜問題
不過淨係片頭片尾播咪得
5分鐘播一次真係好撚煩

坦白講唔係難聽
但TVB當音樂雜誌咁
幾分鐘播一次
痴撚線

果兩首歌啲詞已經唔撚岩音 仲要搵啲唔識廣東話既人唱就更加唔撚岩音

幫tvb唱真係浪費晒alin把聲

起碼愈難愈愛知邊個位加 邊個位唔加。
CLS 今次係又加唔係又加 咩料 仲要唔啱音

我開頭以為關淑怡唱 咁鬼難聽 之後上網搵原本alin

本身都還好 因為幾鐘意Alin
但仆你個街一集都起歌幾廿次

唱舊腔 我反而幾支持，風格唔同，一日只係聽佢2次
而首拋開欣過幾分鐘一次

最撚好笑係一首歌佢播足4個版本，又中又普又男又女，郁鳩啲又播，真係煩撚到屌你老母個老母

呢套煩膠點解好似做唔完咁

求結尾不失泥

因為首歌係國語起再改廣東話, 搞到唔男唔女.

不能同意得更多

其實劇到幾首都好難頂但又成日loop

你又千
佢又千

套劇講60年代，用返60年代流行嘅口水歌同唱腔做主題曲，好合理喎

煩到仆街!!
但倆老鍾意睇果下先最慘!!

覺得啊 次次一聽到隻歌個心就好煩、好燥，真係唔知點解

支劇

支持還支持 難聽就真係難聽

人地叫不塞泥喎

有無c-lin? Lin都無粒睇下學人叫lin

應該有～

有個肥婆係大老千

A-lin唱又點
聽到逆轉對錯扭曲因果呢句已經想打爆部電視
好心廣東版就搵返香港人唱
十足聽譚仔蝗嬸唱歌咁

原來我不是一人，英文果度真係好難聽好難聽啊，好想dum佢落山

國語版順耳好多

抑轉對挫 撓曲因戈～

有冇人覺得呢套嘢配樂大聲過人聲好多？

艾活敏把活腰牙

未信神但信人善的心~

逆轉對挫 扭曲因戈

盡力呼吸好好聽

仲有嗰首乜春再度敬禮，痴線，首歌已經難聽，仲要有廣東話普通話男版女版，一集同一首歌播幾十萬次，冇錢買歌都唔係咁hea鳩人，tvb快撚啲死

野心顯波圖

咪係
alin唱大哂咩

其實唔係話唱得難聽，係一晚loop十鳩幾廿次，聽到都煩

原來唔係得我一個 聽到嗰兩首歌就火滾 填到完全唔啱音 仲要成日播

原來有咁多巴打聽到佢唱乜
我連佢唱緊咩語言都唔知

係無線典型嗰種俾咗錢買/創呢首歌
然後一有位就播，死播爛播
要"回足本"咁，
再以前啲劇集，可以一首英文歌
係唔同劇集不斷出現

驚死播少一次會蝕

攀親收放低 求結尾不塞泥
清箱cyu1萬世
誰能責他囊輝
多返西泥

厭世你我

默契依然
人分海了也默契依然

再度敬禮首歌d詞好撚垃圾
乜野再度敬禮
乜野從心開始
聽到打冷震

片尾曲男聲唱個個版本算ok 呢排都loop左幾次
但主題曲真係不了 唱緊乜鳩

真係好憎D大陸演員拍完
再搵返人配音
拍個條友演好激動 但配音就坐係度讀
完全同個scene唔岩

屌 我都係
同人講仲被人笑

櫻流完勝

屌佢老味套野一半都係播歌，一播就慢鏡，每過十分鐘就播一次慳番哂啲成本去拍片

屌 乜原來仲有人睇tbb

仲垃撚圾

想屌首歌好耐

其實套野完全唔明講咩

我以為係劉美君

認同
第一次聽已經覺得好煩好難聽
另一首好啲 不過啲詞唔岩音又係唔知做乜鳩

who u arrrrrtt

明媚風光 從來嚮往

硬係覺得首歌啲歌詞夾落個旋律度怪怪地
有啲似教會歌咁嘅feel

默契依然～～～～～

靈魂若 戒了固執 方可餐爛

首歌個chorus有啲似one ok rock首clock strikes

00後verified
荷里活有間大酒店都唔識
站你10後都冇錯

似呢首

填詞嗰個都有問題啦
頭兩句教會味濃

一開始播嗰時諗左好耐到底邊個唱
相信嗎嗰下有d teresa carpio 咁, 但香港而家唔係好多女歌手走呢個style

早兩日check 完係a-lin 唱, 我原諒左隻歌
台灣人可以唱到咁都算盡左力

呢句真係
固執係性格
通常戒係配一個習慣 （戒賭）
而性格係用改

on9 覺得難聽就係唔識？
利申 中女

Alin還Alin
唔好聽就係唔好聽
支咩持

品冠唱得算係咁

相信嗎～～～～～～～～～～～～～

I'll remember who you are~~~

一早覺得好撚煩

唔想知啊
垃圾大陸劇

唔覺, 因為唔會睇

講中晒我心聲呀真係
屌佢老味一晚播幾廿次
煩撚到仆街，而家一聽到呢句就好撚躁

搵個唔識廣東話既唱廣東話都唔知做乜
唔係本身識唱歌就唱乜都得架師傅
一開始啲鄉音已經屌出聲

佢本身識講廣東話點同

真係好閪煩

慘撚得過屋企人要睇
第一次聽都覺得冇嘢
但一集不停咁播
謝安琪唱都死啦
屌TVB真喺on撚鳩

無聽過突登去youtube search黎聽第一句就笑左

屌 有聲post
依家成個腦都係逆轉對錯

若命運現已鋪展 必經的一切

聽到心諗邊撚個唔識廣東話又唱廣東歌...
屌
真係好撚難聽, 啲音錯到...

佢一唱個時我心諗咩文黎

品冠個首幾好聽

開頭以後自己聽緊國語但點解一句都聽唔明
原來係廣東歌..

得呢首叫正常
扭曲因戈同默契依然真係聽到火

覺

我都係，因為不嬲係屋企人睇我玩手機嘅
佢一唱我望字幕先知佢咩文黎

三千呎福禍要賣幾錢

(品冠版)
(柏)契依然 要分開了也默契依然
生命裡
難避(麵)變化徹底(攀)親手放低
求結尾不失(泥)

碰過的煙火在新篇章可再數
沒法愛到最尾請相(廚,大廚個廚)萬世
靈魂若戒了固執方可燦爛
(似)我們(自慰)

如同靈魂伴(囡) 亦不必一(閪)
若命運現已鋪(恥) 必經的一切
如(霉櫃)讓你我滿足至安逝
誰能責它浪(花)

如同靈魂免不了多翻洗禮
若月亮換了方位燭光可取替
償還後換你我角色再相聚
再度敬禮

(黃齡版)
默契依然
(姚)分開了也默契依然
生命裡
難避(麵)變化徹底(攀)親手放低
求結尾不失(泥)

碰過的煙火在新篇章可再數
沒法愛到最尾請相(去既蝗語音)萬世
靈魂若戒了固執方可燦爛
賜我們智慧

如同靈魂伴(囡)亦不必一世
(如明雲)現已鋪(恥) 必經的一切
如(霉櫃)讓你我滿足至安逝
誰能責它浪(輝)

如同靈魂免不了多翻(閪)禮
若月亮換了方位 燭光(呵)取替
償還後換你我角色再相聚
再度敬禮~~~

賜我們 自慰

(alin版-主題曲)
逆轉對(挫) 扭曲因(歌)
(夫子)可否 再度結果
現世你(餓) (便)改親疏
會否他(信) 再惹風波
命運若是 (鑲)千場福禍 但願路上 再次愛(個)
相信嗎 不用(爬) 我的花飄(與)你天空
I’ll remember who you are
我會擦過千里風 與你相擁

平心而論,有部份詞係真係填得唔啱音,我自己試唱都係唱唔倒啱音出黎 唔關佢地事

(alin版-主題曲)
逆轉對(挫) 扭曲因(歌)
(夫子)可否 再度結果
現世你(餓) (便)改親疏
會否他(信) 再惹風波
命運若是 (鑲)千場福禍 但願路上 再次哀歌
相信嗎 不用(爬) 我的花飄(與)你天空
I’ll remember who you are
我會擦過千里風 與你相擁

呢度真係錯得好離譜

相信嗎～～～～～～～

係wo...愛(ngoi3)應該有鼻音,佢唱咗做哀(oi1)

唱返低一兩個KEY就唱到架喇///

有D句子唱低D key會好難聽

好似得我一個覺得好難聽咁
身邊啲人個個都話好聽

我最憎無啦啦i remember who you are

我覺得最膠係明明有啲地方係大陸，佢就扮到係香港

相信嗎 不用怕

償還後 換你我角色再相聚

再度敬禮

嗚～嗚～嗚～～～～～ 嗚～嗚～嗚～～～～

恩戈

主題曲好撚煩 但係不必失禮幾好

韓劇style, 以前套大話妹又係咁

套劇撞正食飯 屋企啲廢老好鐘意睇
Btw呢套根本係支那劇
成套都係譚仔口音+支那演員+配音
節奏又怪 好似未聽過有BGM
好撚心啦 點會搵個唔識廣東話既唱歌架

九成都支那取景扮香港

其實如果咬字正D,應該係好聽,alin唱

我會喝過似泥“扮”

我與李商隱...

請到台灣歌后唱廣東歌 本來係件好事
就算發音唔準 或者你覺得唱得好難聽 正常討論無問題
人地個名黃麗玲 阿玲 所以藝名alin 好正常一個名
你就硬加下流想法 笑人個名 真係好弱智

呢套劇勁在全部歌都係教會歌

連片尾偽毒個首都係

前面「腦」窄也知道

覺唔覺成日講TVB乜乜乜好撚柒煩?
你預期佢會變好?

與你相擁

有無人覺得首歌似she首我愛你

唔係有d
係接近成套
過場片拍下香港景就當晒係香港

你死喇 你話埋iu

同埋唔係cctvb咁有面搵到alin唱
套野邵氏兄弟拍先夠份量搵到人地

老老實實佢唱得唔差,雖然詞曲寫得好佔唔少功勞

成套劇都係教會歌
都唔知邊條天才填詞

btw雖然詞唔啱音,都睇得出佢地聲線好靚+唱功好勁

唔好撚睇

屋企人成日睇，佢話覺得好聽

youtube啲打j comment先痴線
歌手好還歌手好
屌佢老味啲詞仲衰過 鵝示溢個die拼過

套戲都好撚膠
我就唔撚信保險調查員打份工會咁搏
仲有最撚弱智係用粤語講條友用蝗語答

套劇唯一可取之處係好多單元都請倒D有D份量既舊人再現幕前,幾有驚喜

乜撚嘢 再度敬禮
令人尷尬嘅程度已經超越咗 自己肯做飯

冇啦啦行出門口就一秒返左香港

終於有人開post屌首歌!!!
頭果八隻字已經聽到打冷震
仲有果句英文完全唔知想點!
i'll remember who you are
係咪想講: 你化左灰我都認得你

套劇唯一可取之處係Bosco

睇tvb預左啦，睇乜鳩姐睇
成撚日都係咁，一路屌tvb奶共，一路keep住睇，一啲骨氣都無，知唔知港共點解睇死你班港豬唔會做反？

台灣人唱廣東歌唱得差就可以接受?
事實佢係唱到發音錯哂喎
唱到咁差/carry唔到不如直頭推咗首歌啦
如果香港人唱國語歌唱到一舊舊睇下台灣人屌唔屌？
又唔見eason學友出國語歌出事

tvb = bull shit

你又踢佢又踢

再度敬禮都好洗腦

又要成日播 屌佢老咪

默契依然 女聲版唱到就斷氣咁款
聽親都驚唱嗰個會唱唱下暈低

真係比佢洗左

地產經紀含撚啦～

套野其實好DUM本咁 集數多 又多舊人又外景

鳩夠未？

人地似譚仔呀姐，你哋聽過張信哲許美靜唱廣東話歌未？
都不知幾正

套垃圾好似大結局咗幾個禮拜

做得人呀爺
除子閂仲要扮𡃁妹

我以為kelly唱

首插曲啲詞都好撚戇鳩

台灣水野朝陽

I remember who you arrrrrrrrrrrrrrrrre
每次一聽到呢個位就覺得有啲難頂

唔知幾耐無睇過電視
對上一套追已經係城寨英雄

出野膠到嘔
徐子珊做緊mk妹又會變左高層 on99

Tvb可唔可以搵陳詠謙填詞

on9仔作既歌

好撚on9 又好好笑 咩頂你上天空

仆街被首歌洗左腦 腦海成日諗起首歌旋律

最尾果句咩 與你沙啞

好次聽緊獎門人估歌仔咁

條垃圾填詞真係痴撚左線

哂左首歌 其實幾好聽..但詞又唔岩音 唱又有鄉音 死啦去
利申唔係講緊主題曲

邊撚個alin

alin 都唔識

話咩人地肯唱廣東話就支持個d 食左屎黎？
喂你講唔啱搞到咁難聽緊係要屌啦
你係有心學ge 咪學好先唱/續句錄
又唔係我逼你唱

反正錄音, 真係有heart就一句一句錄到啱音先啦
鄧麗君翁倩玉雖然咬字唔正但啱音已經順耳好多
唱到老母性感很多人call咁真係睇唔到幾有heart....

之前都有一首洗腦歌

I feel lonely lonely⋯⋯

I feel lonely lonely⋯⋯

x1000

tvb 同你都好七煩

食飯聽到都覺得煩
仲有點解一套劇入面同一首歌會有男版女版仲有普通話廣東話版？
無錢請人作曲？

ali我就識

天后還天后，做乜鳩要人唱廣東話？

歌on9劇情on9

.....我一直以為係劉心悠唱
呢隻歌真係好撚煩
我男友仲要狂係我隔離唱

無話支持

係呀 我前晚沖完涼
聽到佢開始播 然後停頓咗一吓
又繼續播 我問我老母：仲未播完片頭曲咩？
我老母話：已經做緊啦！！

又嚟

相信嗎

又黎

但坤哥果隻幾好聽

今日得片頭片尾咋喎

聽返國語版啦

相信他 不用怕

其實我唔會怪個女歌手，明顯係填詞條友冼鳩佢一鑊

我愛耶穌 耶穌愛我

聽開屎？？

與你相擁～～～～～～～～！！！！！

唔係禿坤唱會好啲，以為男人婆聲唱

棋坤係到鳩叫好撚煩

有聲
好煩啊頂

但信淫賤的心

都係收錢做野姐

好睇喎but

喂喂荷里活~